點知換鎖佬冇keep你spare 匙？

係 所以我叫完換鎖佬換完會再叫個另一個換鎖佬再換

咁點確保另一個換鎖佬冇keep條spare匙

再叫個另一個換鎖佬再換

每次換完都會殺咗個換鎖佬

所以唔會有換鎖佬知自己係咪最後一個
所以只需要叫一個換鎖佬黎換

我會裝三把鎖

不安

鐵閘搵一個換
大門叫另一個換

你好 我就係換鎖佬

鎖佬根本唔駛keep匙
所有的鎖對佢黎講都係無鎖的

咁如果換鎖佬逆向思考咁佢咪有機會爆入你屋企？

問佢囉 咁大個人都唔識主動開口問人呀？

專業鎖佬要開你把鎖，跟本唔需要spare匙

有無換鎖佬現身說法

殺左佢
但條spare匙仲係度
點搞

自己換鎖咪攪掂

agger，佢一套開鎖工具開到大部份要鎖匙既鎖。
只要你知鎖開鎖原理就得。

(中學成鳩日用髮夾開人locker)

點知自己有冇Keep spare key

你入行做開鎖佬咪得囉，仲可以爆人哋啲鎖

我會叫換鎖佬幫我keep一條匙
咁下次唔見左鎖匙, 都唔需要換過個鎖嘛

咁佢咪可以得閑去下你屋企

唔洗keep既
其實望一眼條匙就記得哂

得鳩閒keep你 佢年中換咁多鎖
一般家用鎖 佢食菜咁易啦